我打算Book定架城巴搞勝利巡遊！！

由炮台山出發經銅鑼灣，金鐘，中環，屌上尖咀，mk 再入官塘。

全程高叫Chelsea!!!

切爾西

好撚柒，咪預我

切爾西！切爾西！

魚拉突

我轟

同你好夾喎

屌你老母

忍唔住
仲有兩場咋 集氣

車匙！啪啪啪！車匙！啪啪啪